我已經番左5日工，仲怕咩星期六日出街，你都on 撚9

一係你就星期一至五唔比我番工，

你叫得我番工你就無權阻我星期六日出街

返工百毒不侵

咪係，港共係咪想經濟死哂，唔比人出街消費

Yes

只許奴隸返工 不許百姓行街

岩牙ching

我既訴求只係出街

黎生召喚

岩牙手足

真

突破盲腸

政府講到返工唔多人咁

駁唔刀

全民抗疫（假日限定）

仲未見到黎生

有無得上訪習大大
日日返工都好驚 政府完全無心清零

黨鐵 車廂內多人到行唔到 =無事

行街 多過2個人=奶野

cannot agger more

醫護真係多得你地唔少

點解星期六日出街就特別高危
星期一至五就唔高危